(台灣漫畫) 京劇+殺手女英雄復仇cross-over。作者常勝新作<閰鐵花>

有冇人買左黎睇??

故事背景在現代，一場公開的網路直播殺人，鏡頭中的京劇女旦哼唱著《白蛇傳》段子，「離卻了峨眉到江南⋯⋯」轉身槍殺綑綁於椅子上的議員兒子，「小女子⋯閻鐵花⋯」。閻鐵花，30年前的閻家京劇團滅門血案，唯一倖存者、年僅15歲的閻鐵花成了兇手進了監獄，並於10年前死於監獄中。而現在，出現與30年前容貌如出一轍的、自稱閻鐵花的人又是誰？又會揭開什麼隱藏在當初命案之下的真相呢？